雖然信星座好on9

但似乎是絕配！？

.....

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

諸割亮都係星座燃

仲記得佢同備備既故事

佢摩揭 search 咗同我絕配
利申溝台仔溝上癮

想食秦仔 但怕吃咗女而不自知牙

吃完大叫 4人妖！！

我摩羯座好理性
所以我先唔會信星座

ching同我係同一類人